舉報欺凌熱線

各位巴打絲打
我見到警察咁樣俾人欺凌真係忍唔到
想打電話舉報呢啲滋事份子

想問下電話係幾多
好似係6627 開頭嘅？
求各位提供下舉報電話
等我地檢舉死班仆街欺凌者
香港人最憎人欺凌疊馬架啦
好容易打爆電話